得罪講句去茶記忍凍幻茶少冰既人好快死

因為少左冰變相奶茶入面既奶就會大幅增加
生賢者之石既機會
好好珍惜身邊忍凍幻茶少冰既朋友囝了

要己無知先至覺得，飲奶茶會生腎石

聽講熱檸茶係會
奶茶真係冇聽過

奶茶

凍撚水

幻茶

腎者之石

幾=/=己

幼茶

努菜